【升級新方向！】呢場係 美國自由正義民主 ＶＳ 中國獨裁霸權反人類 嘅反共戰！

香港人！除左先前香港人權與民主法案，準備上美國國會之外。

美國正式出手佈棋喺香港！從琴日至今，美國提到兩大重點：

副總統彭斯：「倡導獨立宣言」。
彭斯：「在美國，我們的獨立宣言、憲法、權利法案所珍視的理想，不僅受到美國人民的珍惜，也啟發和鼓舞了世界，我們將繼續在世界各地以各種方式倡導這些理想。」

倡導獨立宣言字眼，喺對中國嘅外交演講罕見多次出現大家應該明白美國副總統想表達啲咩？

參考資料：

美國官員理解：香港正與中共進行一場與美國有著同樣價值觀的戰爭，香港正在為美國而戰。

美國高官、華府高層已經理解，香港人擁有美國自由民主正義既價值觀，對抗中國呢個獨裁霸權反人類嘅政權。美國會否對香港人作出進一步支援，美國正在判斷局勢。

參考資料：

由呢兩單新聞可以得出，美國開始提國家意識形態價值觀既對立，同埋提倡民眾追求自由獨立嘅心。同之前支援其他國家獨立既前期工作相近，如果真係外國勢力介入，咁多位抗爭者又準備好未呢？

PUSH

準備好帶路

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

佢哋明白支那一冇左香港就收皮

我唔介意美國黎接手
我亦都好願意每日收工花多兩個鐘+俾錢上英文堂
直至英文程度提升到 NATIVE 水平

推

願意比哂香港庫房美國，都唔要起明日大嶼

真，其實驅遂晒班低劣新移民
唔俾班中國撚樣落黎炒樓
根本香港仲有足夠地方俾人住

aka 猶太 vs 共產
不了 自己香港自己救

比中共搞到連樓都冇得住, 租又租唔起, 我地後生仲有咩輸?

老實講，香港好多樓，私樓就比大陸人買哂要嚟擺，唔住，公屋亦都有好多大陸人攞完唔係長住，當渡假屋。

就算佔香港房屋Base既一成至三成，都可以好大影響

所以班撚樣死都唔肯推空置稅

香港獨立宣言